歐凱享搞tb 痴左線

－－－－－－－－－－－－－－
投票：

【最後4日】全民票選十八區區議會主席與發言人－民主統戰部

投票：
快啲入黎投票呀

好想扯到行一行教訓佢

條女個樣似唐氏綜合咁

比tb玩臭 不了

圖？

上佢ig

唔知會唔會磨豆腐

原來同白粉仔分開左

佢唔係都係tb咩

磨撚硬 屎眼都會玩埋
死tb冇性

互奶豆腐諗起都扯

唔知

我會發起私了所有同性戀 由其tb

快d去私了HOCC同王喜啦仲有唔好漏咗岑子杰啊

Tb行先

咁姐係HOCC行先?

樓主笠水痴左線

Hocc 半個tb

你直頭gay

我係隱性gay 未發出來

屌左nben未？

差你

是但啦
醜人多八怪